如何成為哲學大師？

記者: 請問你是如何成為哲學大師？

大師: 我每晚都會思考人生，維持了二十年。

記者: 什麼驅使你這樣做？

大師: 每天打j